水炮車喎，夠膽再上2橋就倒車旅遊巴一野撞你落橋

黎呀，我暴大嚇大架

泊定車係橋等你

車尾向橋，司機坐好係度

水炮車夠膽黎就送佢一程

推，戰術